覺唔覺係堆處男先會咁在意條女係咪處？

假設一個mk已經破過唔少女嘅處/唔計叫雞，扑過好多女
如果有日真係搵到真愛收心養性，應該唔太介意條女有冇畀人中出過幾多次

反而係兩登班青頭仔連手仔都未拖過，就幻想自己如果有女就一定要完美嘅
唔係處就一定係雞係公廁

利申青頭仔

agger

利申：女朋友比人深喉、中出，抽插都得既 成功男人

否認、憤怒、討價還價、沮喪、接受

處女特別麻撚煩
扑佢一次以為就一世

多士仔痴咗線

忍唔住笑咗

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

我覺得唔係處唔緊要，但唔可以係公厠
人大大下或多或少對性有興趣 激情起上黎扑過有咩出奇 但當個閪係atm/性慾強到周圍俾人屌另計

無咗啲/~^*#,!?差啲認唔出佢出處

講真其實有咩所謂，處仲煩 又乜都唔識